{
  "Details": "세부 정보",
  "Resources": "리소스",
  "Topology": "토폴로지",
  "If a topology view is not selected, the console defaults to the last viewed.": "토폴로지 보기를 선택하지 않으면 콘솔은 기본적으로 마지막으로 선택된 것으로 설정됩니다.",
  "Last viewed": "마지막으로 선택",
  "Graph": "그래프",
  "List": "목록",
  "Move connector": "커넥터 이동",
  "Delete connector": "커넥터 삭제",
  "Edit Application grouping": "애플리케이션 그룹 편집",
  "View all {{size}}": "{{size}} 모두 보기",
  "Select an Application": "애플리케이션 선택",
  "Create Application": "애플리케이션 만들기",
  "No Application group": "애플리케이션 그룹 없음",
  "Application": "애플리케이션",
  "Warning: the Application grouping already exists.": "경고: 애플리케이션 그룹이 이미 존재합니다.",
  "A unique name given to the Application grouping to label your resources.": "리소스에 레이블을 지정하기 위해 애플리케이션 그룹에 지정된 고유 이름입니다.",
  "Select an Application for your grouping or no Application group to not use an Application grouping.": "그룹의 애플리케이션을 선택하거나 애플리케이션 그룹을 사용하지 않으려면 “애플리케이션 그룹 없음”을 선택하십시오.",
  "Application name": "애플리케이션 이름",
  "all applications": "모든 애플리케이션",
  "no application group": "애플리케이션 그룹 없음",
  "Export Application": "애플리케이션 내보내기",
  "All the resources are exported successfully from {{namespace}}. Click below to download it.": "{{namespace}}에서 모든 리소스를 성공적으로 내보냈습니다. 다운로드하려면 아래를 클릭하십시오.",
  "Download": "다운로드",
  "Export of resources in <1>{{namespace}}</1> has started.": "<1>{{namespace}}</1>에서 리소스 내보내기가 시작되었습니다.",
  "Export of resources in <1>{{namespace}}</1> has failed with error: {error.message}": "다음 오류로 인해 <1>{{namespace}}</1>에서 리소스 내보내기가 실패했습니다. {error.message}",
  "Application export in <1>{{namespace}}</1> is in progress. Started at {{startTime}}.": "<1>{{namespace}}</1>에서 애플리케이션 내보내기가 진행 중입니다.{{startTime}}에 시작했습니다.",
  "Application export in <1>{{namespace}}</1> is in progress.": "<1>{{namespace}}</1>에서 애플리케이션 내보내기가 진행 중입니다.",
  "Cancel Export": "내보내기 취소",
  "Restart Export": "내보내기 다시 시작",
  "OK": "OK",
  "View Logs": "로그보기",
  "Logs not available yet": "로그를 사용할 수 없음",
  "Error moving connection": "연결 이동 오류",
  "Error creating connection": "연결 생성 오류",
  "Add resources": "리소스 추가",
  "Build {{status}}": "빌드 {{status}}",
  "Edit source code": "소스 코드 편집",
  "Monitoring alert": "모니터링 경고",
  "Open URL": "URL 열기",
  "Create a visual connector": "시각적 커넥터 만들기",
  "Zoom in": "확대",
  "Zoom out": "축소",
  "Fit to screen": "화면에 맞추기",
  "Reset view": "뷰 재설정",
  "Layout 1": "레이아웃 1",
  "Layout": "레이아웃",
  "Layout 2": "레이아웃 2",
  "Move": "이동",
  "Access context menu": "컨텍스트 메뉴에 액세스",
  "Access create connector handle": "커넥터 핸들을 만들기위한 액세스",
  "View details in side panel": "측면 패널에서 세부 정보보기",
  "Open quick search modal": "빠른 검색 모드 열기",
  "Upload file ({{fileTypes}}) to project": "프로젝트에 파일 ({{fileTypes}}) 업로드",
  "Alerts:": "경고:",
  "Builds:": "빌드",
  "CPU": "CPU",
  "No {{metricLabel}} metrics available.": "{{metricLabel}} 사용 가능한 메트릭이 없습니다.",
  "{{metricLabel}} usage by Pod": "Pod 별 {{metricLabel}} 사용",
  "{{ready, number}} of {{count, number}} Pod_0": "{{ready, number}}/{{count, number}} Pod",
  "{{length}} Pods": "{{length}} Pod",
  "Rollout in progress...": "롤아웃 진행 중...",
  "{{resourceLabel}} sub-resources": "{{resourceLabel}} 하위 리소스",
  "Select an Application group to add the component <2>{resource.metadata.name}</2> to": "구성 요소 <2>{resource.metadata.name}</2>를 추가할 애플리케이션 그룹을 선택합니다.",
  "Save": "저장",
  "Connect <1>{{sourceLabel}}</1> to": "<1>{{sourceLabel}}</1> 연결",
  "Unable to move connector of type {{type}}.": "{{type}} 유형의 커넥터를 이동할 수 없습니다.",
  "No resources found": "리소스를 찾을 수 없습니다",
  "<0>Start building your application</0> or visit the <2>Add page</2> for more details.": "<0>애플리케이션 빌드를 시작</0>하거나 자세한 내용을 보려면 <2>페이지 추가</2>로 이동하십시오.",
  "Select a Project to view the topology or <2>create a Project</2>.": "토폴로지를 보거나 <2>프로젝트를 생성</2>하려면 프로젝트를 선택하십시오.",
  "List view": "목록 보기",
  "Graph view": "그래프 보기",
  "Shortcuts": "바로가기",
  "View shortcuts": "바로가기 표시",
  "Drop file ({{fileTypes}}) here": "여기에 파일 ({{fileTypes}}) 드롭",
  "Prerequisites": "전제 조건",
  "Quick Starts": "퀵스타트",
  "Start": "시작",
  "View all developer catalog items ({{itemCount, number}})": "모든 개발자 카탈로그 항목보기 ({{itemCount, number}})",
  "View all quick starts ({{itemCount, number}})": "모든 퀵스타트보기 ({{itemCount, number}})",
  "View all samples ({{itemCount, number}})": "모든 샘플보기 ({{itemCount, number}})",
  "Add to Project": "프로젝트에 추가",
  "Quick search button": "빠른 검색 버튼",
  "Traffic connector": "트래픽 커넥터",
  "Connections": "연결",
  "Secret": "시크릿",
  "Kiali link": "Kiali 링크",
  "Kiali Graph view": "Kiali 그래프 보기",
  "Build <1></1> was cancelled": "<1></1> 빌드가 취소되었습니다",
  "Build <1></1> was complete": "<1></1> 빌드가 완료되었습니다",
  "Build <1></1> encountered an error": "<1></1> 빌드에 오류가 발생했습니다",
  "Build <1></1> failed": "<1></1> 빌드에 실패했습니다",
  "Build <1></1> is new": "새로운 <1></1> 빌드입니다",
  "Build <1></1> is pending": "<1></1> 빌드가 보류 중입니다",
  "Build <1></1> is running": "<1></1> 빌드가 실행 중입니다",
  "Build <1></1> is {build.status?.phase?.toLowerCase()}": "<1></1> 빌드는 {build.status?.phase?.toLowerCase()}입니다",
  "Start Build": "빌드 시작",
  "No Builds found for this Build Config.": "이 빌드 구성에 대한 빌드가 없습니다.",
  "Builds": "빌드",
  "Schedule": "일정",
  "Concurrency policy": "동시성 정책",
  "Starting deadline seconds": "종료일 시작 시간 (초)",
  "second_0": "초",
  "Not configured": "설정되지 않음",
  "Last schedule time": "마지막 예약 시간",
  "Status": "상태",
  "Active": "활성",
  "Updating": "업데이트 중",
  "Desired completions": "필수 완료",
  "Parallelism": "병렬 메커니즘",
  "Active deadline seconds": "유효한 종료 시간 (초)",
  "No Jobs found for this resource.": "이 리소스에 대한 작업이 없습니다.",
  "View all ({{jobCount}})": "모두 보기 ({{jobCount}})",
  "Service port:": "서비스 포트:",
  "Pod port:": "Pod 포트:",
  "Location:": "위치:",
  "Services": "서비스",
  "No Services found for this resource.": "이 리소스의 서비스를 찾을 수 없습니다.",
  "Routes": "경로",
  "No Routes found for this resource.": "이 리소스의 경로를 찾을 수 없습니다.",
  "Not all Containers have health checks to ensure your Application is running correctly.": "모든 컨테이너에 애플리케이션이 올바르게 실행되고 있는지 확인하는 상태 검사가 있는 것은 아닙니다.",
  "Container {{containersName}} does not have health checks to ensure your Application is running correctly.": "컨테이너{{containersName}} 애플리케이션이 올바르게 실행되고 있는지 확인하기 위한 상태 검사가 없습니다.",
  "Health checks": "상태 검사",
  "Add health checks": "상태 검사 추가",
  "Visual connector": "비주얼 커넥터",
  "Show groups": "그룹 표시",
  "Expand groups": "그룹 확장",
  "Pod count": "Pod 수",
  "Labels": "라벨",
  "Application groupings": "애플리케이션 그룹",
  "Name": "이름",
  "Label": "레이블",
  "Mode": "모드",
  "Connectivity": "연결",
  "Consumption": "소비",
  "Expand": "확장",
  "Collapse groups": "그룹 축소",
  "Show": "보기",
  "Display options": "옵션 보기",
  "Clear all filters": "모든 필터 지우기",
  "Filter by resource": "리소스별 필터링",
  "Find by label...": "레이블로 검색...",
  "Find by name...": "이름으로 검색...",
  "Find by name": "이름으로 검색",
  "Search results may appear outside of the visible area. <2>Click here</2> to fit to the screen.": "검색 결과가 가시 영역 밖에 나타날 수 있습니다. 화면에 맞추려면<2>여기를 클릭</2>하십시오.",
  "Kiali": "Kiali",
  "Create Service Binding": "서비스 바인딩 만들기",
  "Operator groupings": "Operator 그룹",
  "Error: no resource provided to update Application for.": "오류: 애플리케이션을 업데이트하기 위해 제공된 리소스가 없습니다.",
  "Error: invalid resource kind provided for updating Application.": "오류: 애플리케이션 업데이트에 잘못된 리소스 유형이 제공되었습니다.",
  "Unable to retrieve model for: {{kind}}": "{{kind}}의 모델을 검색할 수 없습니다.",
  "Cannot do a contextual binding without a source": "소스없이 컨텍스트 바인딩을 수행할 수 없습니다.",
  "Cannot find resource ({{contextualSource}}) to do a contextual binding to": "컨텍스트 바인딩의 실행에 사용되는 리소스({{contextualSource}})를 찾을 수 없습니다.",
  "Move component node": "구성 요소 노드 이동",
  "Remove component node from Application": "애플리케이션에서 구성 요소 노드 제거",
  "Are you sure you want to move <1>{{nodeLabel}}</1> from {{sourceLabel}} to {{targetLabel}}?": "<1>{{nodeLabel}}</1>을 에서{{sourceLabel}}에서 {{targetLabel}}(으)로 이동하시겠습니까?",
  "Are you sure you want to remove <1>{{nodeLabel}}</1> from {{sourceLabel}}?": "<1>{{nodeLabel}}</1>에서 {{sourceLabel}}을(를) 삭제하시겠습니까?",
  "Remove": "삭제",
  "Deleting the visual connector removes the `connects-to` annotation from the resources. Are you sure you want to delete the visual connector?": "비주얼 커넥터를 삭제하면 리소스에서`connects-to` 주석이 제거됩니다. 비주얼 커넥터를 삭제하시겠습니까?",
  "Delete Connector?": "커넥터를 삭제하시겠습니까?",
  "Delete": "삭제",
  "Unable to update Application, invalid resource type: {{kind}}": "애플리케이션을 업데이트할 수 없습니다. 잘못된 리소스 유형: {{kind}}",
  "Can not create a connection from a node to itself.": "노드 자체에서 연결을 만들 수 없습니다."
}